[有片］火炭警車讓路 俾非法賽車 同煙花車

送鼠迎牛，處處喜氣洋洋。不過賀歲都要合法，賽車固然非法，放煙花助慶更加是罪加一等。網上流傳多條短片，顯示大年初一的凌晨時分，有近50部私家車在沙田火炭疑非法賽車，更以燒煙花做「起步禮」，場面相當誇張；即使警車見到，都要「讓路」。

另一條車CAM所見，有車輛駛經火炭路山尾街交界時，有警車亮着藍燈在對面線出現，停在十字路口位，但沒有車輛因此減速或停下。一轉眼，車CAM所見，車輛已經駛出九龍，沿龍翔道往沙田方行駛，沿途高速左穿右插，即使有危險品車輛在旁，也切線爬頭，甚是危險。

欺善怕惡唔意外

黑警杯

自己人講呢啲

警黑合作

可能一半都係黑警，有乜所謂。自己人姐

扮撚晒嘢，明明有人衝RB即刻幾十架狗車增援，拖埋司機出來毒打
真係香港警察，正一垃圾

自己友黎

係咪拍緊狂野時速9咋

烈火戰車3

佢落區拜年，有冇人搵佢Happy new year先

721要人幫手
有排還呀

差佬見到罪行發生扮睇唔到，根本係正常不過嘅事

火炭格蘭披治

原來就係依班人藏有同非法使用爆炸品！

咩讓路呀
幫手封路呀，唔係邊得黎咁順暢呀條賽道

元朗女司機單嘢段片頭十秒都有狗車經過
所以不意外

應該係Friend 嚟

好自由
飛車冇人理

屌自己人，新年快樂啦

Need for Speed

屌你老味臭西琴晚九龍灣嘈到仆街

唔意外，721個陣已經係咁

D狗係咁 捉賊淆底 轉恰細路

正常，

係咪新技安，14k同黑警team building活動黎嫁

兩班垃圾

721

係開路唔係讓路

說好的嚴正執法呢？

新 beyond cup

自己人黎
受過訓練 非常安全

黑狗合作，天經地義

繁星已睡 騎警已睡

牛年黑警杯

係咪衝警杯呀

警黑合作 選擇性執法
燒炮仗係香港唔係犯法咩 點解幾十年都唔執法?
又話有人犯法就要執法 執你老母骨啦 香港黑警

香港黑警主辦

人人都聽得好清楚

有幾個比較高級嘅狗有份玩

利申 鳩估

肯定係藍絲、鄉黑或黑警自己本身或家人，其中一樣實中

啟德都聽到

好多人尖叫
以為炸到人

大半個九龍新界都係啦
根本gta hk 任玩

得番蘋果會報..

黑警: 咁危險緊係讓開啦
有其他市民揸車在場咪搵佢地黎做ROADBLOCK 擋

如果唔讓攬炒囉

面對鄉黑暴徒，黑警：打工姐，搵命搏呀?
面對買顏色筆妹妹同路過大肚婆，黑警：執法者，寧柱物縱，打！！！

Sleeping dogs

佢地自己賽埋一份咋
唔係喺現場就係咩
點知當中邊架車係賽緊車

全部係黑警，架狗車開路

今次又點兜

正宗垃圾

其實不嬲都有
做到沙展級就可以叫班細唔好理
當然係狗方內部先得

而班圍頭玩煙花就算報警都無差狗拉人,班人仲會篤出報案人
跟住就係你部車比班村民爆玻璃

唔係
做到沙展成家煙花都無人理

所以點解條時沙敢係車站用槍指人

自己友黎怕咩收工換車後join

衝警盃

㝰不敵眾 call緊總台吖嘛？

safety car

可能係伙記杯
自己友見到就扮野做下野

轉個頭自己換衫坐番部自己戰車落場

屌，12點以為有人拆樓

推

好似d 賽車車尾有安全車跟咁

比咗陀地架

班狗都幾撚怕死係有料就撞埋去啦